戲院開反，第一套想睇咩戲...

想睇soul

狂舞派3

狂舞派一秒拳王

一秒拳王都想睇

BLACK WIDOW

重有夜香 鴛鴦 深水埗

要嘟安心上路就唔撚會睇

Gogogo!

見到嗰時已賣哂

我已經網上睇左MONSTER HUNTER

一秒

soul

手捲煙

唔講一，唔講三，講義

睇鬼滅

me2

Mon hunt

反你老母。

新解釋三國誌都想睇

無